金鐘站附近路軌有積水 海洋公園至金鐘9分鐘一班車

2020-05-29 HKT 19:36

港鐵表示，南港島綫金鐘站附近路軌範圍有積水，維修人員正在現場處理。

現時南港島綫來往海怡半島站和海洋公園站維持5分鐘一班車，來往海洋公園站和金鐘站維持9分鐘一班車。

由於候車時間可能較長，港鐵呼籲乘客為行程預留充裕時間。

d水邊到黎

水浸就水浸啦

黨鐵高潮